95巴絲仍然等緊將軍搞起個Post (277)

2128

2202

2232

2243

0332

0520

0637

0822

0910

1007 買早餐食

1022

1403

1706 西斜

1908

0135

0209

0232

Ok 新加入

0503

心底溫柔是你 目光所致也是你

0825

0826

0835 屌個鬧鐘冇響嘅

遲到？

即刻請半日假

放我半天假 若未太清醒 再放半天假

有冇人試過同兄弟姊妹打車輪?

1244

1413

配合你要的結果 我心安理得

有冇人中意喺屋企全裸

1718

唔係95可唔可以傾埋一份？

hi
邊年

做咩推返起

1948

2035

我要來還給你純金打造的愛

大家一個月儲到幾多錢?

多得天的許可 愛一個上多一課

97前？

2332

2333 訓先

0111

0134

0219

0255

04:34

0712 返工

0724

0754

0838 早餐

女朋友要幫阿媽一齊供樓。。。

#888 推得咁快

1220

[member]你諗[/member]

982

993

995

996

997

998...

999